而家形勢可以堂堂正正拍中國侵略d戲

其實我一直唔明白, 點解中共 唔比人 拍佢侵略外國既電影??

拍中共侵略外國, 即係證明中共強大了, 有能力打柒其他人
對於中共來講應該係好事, 點解中共反而會阻止??

反而俄羅斯人 就好喜歡人地拍佢地侵略外國既電影
即係證明自己國家強大, 先有能力侵略其他人

美國日日炸鳩白宮 中國連一啲關係都唔可以扯上

remember no russian

美國係全世界最慘既國家
咩冰河時期 隕星撞地球 外星人打地球 大猩猩 恐龍逃監 火山大爆發 斷海底隧道 都係去美國先

動漫界，日本就係最撚慘

因為佢哋思想仲停留係天朝大國封建思想,我係天皇你哋唔可以話我

其實中國電視劇 , 都係日本最慘

外星人打美國先都合理
美軍最勁，打咗先